想請教下有冇領養貓既機構介紹？

愛協得好少，有冇d民營既可以介紹下

我都想知
最近準備緊領養貓貓

連寵拯救隊

香港拯救貓狗協會
有時天下貓貓有領養post

LAP (Lifelong Animal Protection Charity)

幾年前領養過，義工好好人好有耐性。本身屋企裝好窗網，影相俾義工睇就得，冇家訪。領養費係比出面貴啲嘅，但啲貓好企理，同埋嗰陣領養送咗一大包乾糧（唔係Royal Canin啲味精嘢）

多謝支持領養

唔該晒大家意見

最近養咗隻貓 lap要家訪
puc唔使家訪但要識啲英文

Puc係咩黎？

都係領養機構 paw united charity
係淺水灣

[短文+多圖] 0.5路猛虎搵屋企

香拯 LAP都有朋友成功領養 義工好好人好reasonable
可以睇下浪浪日記 沙肥貓 見到佢地都好心機

fb 四條腿街坊福利會
po主自己一個救貓託貓
佢好似就嚟照顧唔到咁多想close左佢
快啲去睇下領養啦

好

fb search :不是貓球

義工正常又有心
幾個月前領養過

All in tqqq有錢養貓

以上嗰啲都好好，我都係puc 領，但呢間野有少少問題（啲人話）